K11浸臭味進化到未出地鐵站都已經聞到

每次經過個商場都已經覺得好刺鼻唔想入去行，屌你老尾啲味連地鐵打開門個下已經聞到
諗起都即刻打返兩下乞嗤

其實有無人投訴過架?

好撚臭啊屌你老母

諗起都覺得臭

+1

我成日都聞到想作嘔

都唔明邊條粉腸諗出嚟， 難聞到嘔

無人講荔景
荔景地鐵次次一開門都好l 7 臭

利申好耐無搭

完全get唔到點解要咁做